麥貝夷原來係同卓一鳴合唱勾手指尾嗰條撚樣。。。

屌 唔怪得知個名咁能熟

勁懷念嗰個版本嘅WhatsApp

我當年已經用wechat抵制whatsapp

當年永續8蚊 年年唔使俾

你咁都唔識

jb咪得

沃門版好聽啲

佢當年讀小學撚識咩

我當年返緊美羅啦
你仲係叫菠蘿咋刷頭

我怕就怕 膠旺

係鍾一憲，唔係卓一鳴！

鍾零憲

那天我共你中出即飛

鍾一憲條撚屌仔潛咗水?

呢條女搭的士話鳩個司機望佢